# README

## 测试

- 当你不知道现场的情况时，你需要的是测试。
- 进挪是测试的一种，可以判断一定的信息。

## 度的把握

- 进退有度，给台阶要下。
- 保持高价值的方式之一是有态度，有脾气，无所谓。

## 态度

男人要有脾气，无所谓。

对方不合理，矛盾的地方，装的地方要无视，可以吼她，要明白自己的价值高，自己什么都不缺。

## 心态与耐心

心态和耐心是关键。

## 框架

~：你都没有邀请我。

    “反映不好，引导你投资，然后高姿态打你低姿态。”
